[有險可守系列]一地兩檢三讀 過左

楊岳橋出黎守啦 守啦嘛 仲唔守

守住關鍵一席

點守呀
係都屌敵人先啦

條友 就算退步到大清律例都話有得守架啦

無錯 泛民唔屌得

泛民乜都唔做就眼白白俾佢通過

然後過左咪出黎講幾句屌幾句 完

唔係背水一戰咩

做有人屌，唔做有人屌
（我得個鍵盤 ）

最黑暗一天

十足劉禪孫皓咁,發夢以為自己仲有天險乜險,點知人地司馬昭/炎殺埋黎乜都唔撚知,仲玩緊,結果比人收左皮

唉屌

楊岳橋出死政棍

佢講有險可守去呃人喎 泛民有支持者架嘛 佢係咪應該唔好再呃佢d支持者 講個真相出黎呀

守住關鍵暑假

香港真係玩撚完

屌泛民=五毛

晨早就玩完喇

快啲搞掂睇波麻

守住關鍵旅遊

根本，客觀睇，成班泛民都係政棍

過去二十年，究竟泛民有咩政績？一樣都諗唔到

係咪有人會司法覆核

守住自己嗰席

無用

守住議席

守住泛民一席

港豬：不了

梁匪君彥

梁匪耀忠

議會早就失守了

佢有無gi開會
定又走左去玩

過去二十年，你計下呢班泛民袋左幾多人工，隨時係以億計

但係雙普選係完全爭取唔到之餘仲係倒退！

乜柒都做唔到，剩係識叫口號同開記招

今日係民主最黑暗嘅一天, 完

有得唔過咩
泛民係咪想

唔係你以為真係為人民服務？

成個議會既人都係保住自己個位穩穩陣陣袋幾萬一個月
有邊個真係為香港服務丫屌

so what
政府家下中意就dq晒d反對派
根本成個立法會都無晒作用

聽日又晨光第一線

我梗係知啦

但要講出黎令所有人都知

蘋果fb已出:
粗暴通過，割地兩檢。

支持（40票）：民建聯（12票）、經民聯（6票）、工聯會（5票）、自由黨（4票）、新民黨（2票）、勞聯潘兆平、實政圓桌田北辰、謝偉俊、陳健波、廖長江、何君堯、馬逢國、陳振英、姚思榮、吳永嘉、謝偉銓

反對（20票）：民主黨（3票）、議會陣線（5票）、公民黨（5票）、專業議政（5票）、工黨張超雄、熱血公民鄭松泰

棄權票（1票）：陳沛然

#割地兩檢
自行tag
#有險可守
#打到保蝗黨口腫面腫
#必死的覺悟
#民主黑暗的一天
#唔撚記得左,tag住咁撚多先

計我話解撚散左個立法會
D錢年年分比我地市民

由鳩共政點玩香港啦香港人

好快畀人炒。

仲有人話要屌敵人先
泛民一日唔講真相出黎 一日再話有險可守 一日就係瓦解反抗情緒 一日都係敵人

梁忠耀我屌你老母呀

根本就係要強行通過

自DQ + 大口狗做主席, 垃圾會已廢左武功

後生入到去就比人洗橫手dq
班政棍就繼續含淚告急

講左咁耐 其實就實過

DQ係咁 判監係咁

屌你老母 真係吹佢唔撚漲

屌，個垃圾會直播都冇收視既，過撚左都冇人知冇人理啦

嗌幾句就趕住收工啊

違反基本法都可以過

都wfc架啦 等睇世界盃好過

今日有無議員衝呀？

衝條毛咩，翻屋企睇球好過啦

儲錢移民了

屌 自膠 *波

你仲想靠法律呀?
晒鳩氣啦 到時比人追翻訴訟費就仆街啦

民主最黑暗嘅一日⋯⋯⋯

唉 呢啲新聞已經睇到麻木晒
幾年前仲會個心那住那住瞓唔著
而家心情平伏到自己都驚訝

球你老母

個個俾臭雞轉移視線

呢啲就冇人關心 陳家樂就爆幾個post

關心黎做咩？幫泛狗嬴多幾個議席？

依家犯民連叫人去今天我都懶
休克咗咁
死撚咗佢啦

三讀點解？

飯民仲係度咁君子呀
掟野打人都唔撚識

世界級

咁撚大件事
成知連登得1個post係熱門
兒登真係兒登

偽君子 VS 真小人

特登揀差唔多開波先通過 識玩

有險可守同中國又贏同出一轍

都無分別啦

自膠左，大佬屌細力啲

楊岳橋仆街冚家鏟

我都係見連登無人post,我先post
雖然係預撚左,但始終都係要報,要post出黎,關心下都好

番歸睇波， 守春

由913個陣仲有希望既
但由梁天琦仲監個陣
可以對政府冷感

大家黎近去邊移民？

九龍灣移去黃大仙

廢閪泛民

<23條> 好快就黎..

又係嘅。

毀滅支共派民建聯，工聯會，經民聯，就惟有靠大家啦。

呢個論壇真係放棄佢都冇所謂

呢個真係千古罪人

有咁好機會做主席，都唔做。

結果俾人搞破壞

雖然佢係仆街
但係咪應該屌班獻世先呢？

泛民根本就係阿爺啲人，只係如果冇人同

保皇黨打對台既話塊餅邊夠分呀？下下提

住自己個議席同關鍵一席，人哋既議席就

唔關鍵，有咩事就馬上割蓆，一到選舉就

叫人唔好分化要團結，但其實次次都係泛

民自己唔團結。尤其係個條劉慧卿

屌你政苦

明知議會內無得玩，議會外唔敢做野
全體辭職等班仆街攪死香港，到時藍絲港豬無得賴

唔辭就係鬼

保皇黨就屌咗好多年架啦，但假如泛民係

真心為香港人發聲既話呢我相信保皇黨都

應該未咁快玩到咁串既

其實有險守又好無險守又好
個結局咪又係一樣 就算聽日政府即刻拋條23條出黎你咪又係吹佢唔漲
依家立法會係可以直頭唔駛辯論啦 最後咪又要通過

香港淪陷，割地

班友入立法會呃人工

擺撚明特登 屌佢老母